

Учебный репозиторий для постижения основ git.
Здесь собираются изменения проекта магазина, который мы потихоньку пилим в ITSCHOOL

Клиент к БД магазина.
+	подключение к БД
+	реконнект
+	редактирование типов продукции (добавление, удаление, обновление)
+	добавление покупок в хранилище (локально)
+      составление расписания покупок

***	При креше выводится максимум информации


